［求飛］張敬軒

求飛
求飛
求飛

14or16號 480

有無telegram

有18號兩張480

16/6 $480 3連位

藍閘56段 31行

Telegram:

p.s.上網買飛㩒錯訂多左一套，非黃牛

想要🙇🏾🙇🏾

求14號 兩張 $480/$280都得

想要2張 唔知仲有冇🙏🏻
我搵唔到你Telegram

同求 15/16/17/19 280/480兩張
Tg:

同求14/6 $480/780一張

同求軒仔 480 飛 15號16號17號 2連位

任何日子780 前排

同求17號2連
Telegram: alex7879

收任何一日 480$，780$兩連位

求兩張，唔要黃牛，thanks
Tg ycybryan

gag

求15兩張$280/$480

tg:

放 15/06 $280加手續費 一張

放14/6 原價$280+$20手續費 單丁一張

放兩張17號 B session 靚飛
有意有tg pm你

留

19號 $780+$20(手續費) 兩張 原價放
有意留tg

求兩張 咩價咩日子都得

求一張6/14 280/480

求17號 480/280 1張

有意tg: cyrusncy

780 1張also ok

請問放左未？ 你條tg link錯左？

求飛2張

任何價錢都ok, 請pm小弟

跪求17/18號2連T_T

仲放咗未？
Tg:

有冇人仲要飛？
放18號 280+20手續費 （一張）有兩張飛係手 原價
Telegram me:

跪求17號2連位，任何價位

想要3張19號既 搵左好耐都冇 有冇巴打可放

求14號兩張連位

啱啱放咗俾人 希望大家搵到飛入到場

求2張連位 480

誠求18號兩張連位

Fans
跪求任何日子480 雙連
請各路英雄幫幫手
可加車馬費
有意請pm

放左所以del左link

求任何日子$280/480既2連位

pm:

收 16號 或 18號 - $280 / $480

pm :

放兩張 18號 $480
有意tg:

收
任何日子$280既飛 單張 二連 三連都收
最好今晚 今晚收單張 二連

要4連呀 唔要黃牛

求19號780連位

求任何日子780/2張
可加車馬費
Tg:

會加車馬費 黃牛免問

求任何日子 位置 2張

求19號 2連位 280/480

求280兩張

tg: idkwys

收17號 480/780
車馬費可議

求 17/18號 $480/780 二連或三連

19號都得

求17/18號飛

求任何日子兩連位

求19號 280/480 任何位一張
telegram:
車馬費可議

求軒仔 任何日子 280 480 780

俾人甩底
有冇人可以16號換其他日子 280

有無18號 280 / 480 既2連
唔該哂巴打

求18/6飛1-2張

高價收一張6.17 張敬軒780自己睇

求多餘飛轉讓
星期日/ 星期一
一張自用

280/480

最後機會有就睇無就算:(

收任個日子 280/480 3連/4連 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

放單張$780
原價，數字3行
就到交收優先

求18/6 280/480 兩連

On hold

跪求18號280飛 1-2張 唔該巴絲

合理手續費收張敬軒6.19 480 2連

jackxem

求18/19號飛 一張/兩張

同求 18 19 飛 2連

手續費收6.19 張敬軒 280 2連

求17/6張敬軒 480/280

放 17/6 今晚 780 一張

How much ?

求19號 280 2連位

原價放2張kkbox 18號480 飛+120 白金會員
tg:

收一張 280 任何日子

跪求 18號 19號 780 兩連位 thanks!
Tg:

求張敬飛，兩連位
480 or 780

求18號單丁位

tg @HH0617

求19號單丁位

求19號 兩連280 thanks

求18/19 280 /480 2連位

跪求19號$280 單丁或兩連

求480 19號

2連位

跪求好心人$280 2連
請嘢飲 同車馬費

比人放飛機 有冇人同我睇

邊日咩位

求19號飛 原價加手續費

19280/480 我可以

19 山頂

我ok 原價？

280啊

我都可以 不過樓上巴打先既 佢唔得我再頂

求19 280兩連 兩張

我都可以

求18 19單丁

Tg?

你個野壞咗

sorry俾錯左

sorry少用tg

求18或19 單丁或兩張都可

Thanks 絲打
我係買黃牛飛既15號苦主

想要280/480 原價

求尾場飛兩張
我係15號苦主
咩價位都得

跪求18號 280/480飛 單丁或2張都得
或者如果有巴絲比人放飛機 唔介意既話我都可以出錢睇㗎 淨係想入去睇咋我

等梗你tg我啊 聽朝起身覆

求18/19 咩位都ok
Tg:
頭場苦主

求十九號 480或280$ 單丁/兩張！！

求18/19 單丁 咩位都得

誠意求18/19 2連或單丁

求兩連位飛 任何$1000 以下既位 （今晚/聽晚）

求18/19 任價位單丁

Tg: kayiloo

求飛 單丁或連位都得
好想睇但朋友未決定 價錢可議

求18/19單丁

放今晚6/18 $280兩張連位 藍區

tg: circle838

Tg左你

求兩張19號480or780
tg: hotbar69

誠意求19號尾場 二連位門票
任何價位都得
Tg

求19號尾場任何價位 1 張！

求軒仔 19號 280 480飛2張

可即時交收

收2張19號280門票

代放19號480飛1張

要

跪求好心人18/19 $280 /$480 2連
請嘢飲 同車馬費

急放兩張19號場$480 非原價